[千祈唔好咁做] 東鐵拆鐵進化指南

話說其實拆鐵除咗拆站之外
如果大家有工具有能力有熱誠
記得唔好進入路軌範圍同黨鐵玩遊戲

東鐵沿線路軌兩邊有唔少嘅消防閘口
會有綠色牌寫住一個數字加一個英文字母
例如19.2D就係下行線嗰邊(東面)距離紅磡19.2公里嘅嗰道門
下次搭東鐵可以留意下路軌兩邊啲紅色閘

鎖住道門嘅有一個鎖 通常一個半米長嘅大力剪就夠剪斷

如果冇剪鉗但有其他工具 記得唔好手多多試吓拆吓個門鉸
拆左之後入去唔好為所欲為呀

記得千祈唔好搞破壞以身試法
要做奉公守法既好市民
唔好好似班着綠色衫嘅暴徒成日入侵鐵路系統打良好市民破壞建築物

自推十連!!

[破窗效應]真槍呢單野一定要有咁大煲咁大

好危險

入面有乜野玩

所以千祈唔好學!!

推

其實東鐵好多盲位，成日有人唔小心跌咗野入去

推!

【文宣】三步推香港上國際最大論壇

多你一個好多

沿線遍地開花

幫手推上熱門
咁危險既野一定要記住唔可以做

今日東鐵線停唔晒係恥辱

小心 高壓電好危險

又唔敢做 又叫人做 推人去死 垃圾

唔好搞訊號系統 唔好燒變電站 唔好扑路軌 唔好set railblock
和理非唔准掛banner呀記住

前S40表示：師兄好波

如果唔小心跌左架單車落去你話點算

使撚咩
比人扔D野入去都奶野啦

金屬汽球 唔小心鬆手 唔知會點呢

推呀

好難掟得準

溫馨提示 暴大有條單車徑好近路軌

會唔會炒車炒左入去嫁

樓主真係為大眾著想。

不過其實無所謂啦, 反正啲列車都唔載人嘅。

條橋喺路軌上面成日勁大風

手足小心唔好搞到架車出軌

高壓線好緊要
無左d車郁唔到就好慘
但好在唔會影響生命安全

繼續推到個個都知唔可以入路軌玩

大圍至沙田有條天橋係正火車路軌頂
不過要拆一拆鐵絲網/綁住鐵絲網嘅金屬扎帶

夜晚工程車行得慢所以夜晚做應該唔驚

紅磡殯儀館去z core果道條天橋下面好似有電巒

我寧願你拆站好過
出軌真喺會攪到好多人
希望你喺真蠢唔喺狗
拉

纜

唔好推

唔好呀 大家 千其唔好呀

先推為敬

鎖用兩支扳手就開到, 唔使出剪, YOUTUBE有教

我好似柒左TIM, 自膠

路軌真係唔好搞 傷嘅係無辜市民

拉

唔洗真係拆 隔一陣就打去話見到路軌有野就得
佢點都要停黎檢查
已經講過好多次
唔知你係鬼定蠢啦
真係出軌你點確保架車無手足
拉

真係要注意安全
唔好玩咁大

放個好困擾人型1比1紙板公仔，千祈唔好，停

133幫到你

我覺得呢個真係唔好
如果平常時間架車有咩事傷嘅一定係自己友多

其實想玩黨鐵。可以消左尼d 係路軌邊d 房仔。入面係control 線。射幾粒氣油彈就得。不過最好係封站或深夜做。

申報：做過鐵路工程

如果你搞到出軌場運動真係即散

粉嶺碧湖商場條天橋
直頭喺條東鐵路軌既正上方
咁多位街坊行過嗰陣小心啲 唔好錯手整啲嘢落去

會唔會影響行車安全架